連登大神們，我想搵返個Youtuber，但唔記得咩名。

嗰個人係煮野食嘅，但係會特登發神經咁煮野嘅。
認真，有冇人睇過嘅話我知佢 Youtube 名

呢個?

算正經啦下話

睇下我可唔可以爆負皮先

howtobasic

howtobasic?

煮家男人bob叔

冇人睇過？

曲線打手?

我係唔記得咩名，做打手做乜？又冇錢收，做黎做乜？

大家好 我係

大家好 我係Ben

有冇佢YouTube名？

我唔肯定係唔係

大家好 我是王剛

無錯 就係佢 thanks

幽默大師？